SHF拉打POST 569 炒賣玩具能否成功置業？

新人不妨留下言,一齊吹兩嘴!

發售時間表

自己揀返月份)

神打BB 既Blog：

熱血小毒男 既Blog：

(此POST情報王)算吧既FB Group：

40頁第一個回覆開POST
遇上多圖既回覆引用時請cut圖
太長quote果陣請cut一cut quote
唔好貼太多gif

提返各位巴打先， 依到係真毒集中地
唔容許 女XX / X朋X / XX友 / 女友貼貼紙 / 女人底褲笠頭 / 買香水 / 女model / 玩蛇砌lego / 車門槍夾奶 /地下鐵抄牌 / 咖哩奶醬多 / 比女同學踢 /Happy Valentine's Day / 渣女同學 / 同女同學飲同一包檸茶 /比女同學坐大比check扯旗/ 問女同事借髮夾玩lockseed/用peach lockseed溝女/嚴禁同鬼妹眉來眼去/你中唔中意我?/唔。。。/女朋友手製銀包/對你離講我算係咩/渣吸手波並晒命/去日本拖蘿莉上房 /智障之戀/lockseed hi波邊/貼暗戀對象棚牙
/扮唔舒服呃女上賓館

叫乜撚野春姐你，談情去感情台啦你

注意，此post會令情人分手，lin都冇得你望

新版規：新人先答有冇女朋友

有無巴打去c3？

今個月推介

2月28 收件

諗緊

冇訂盲眼佬~不過有綠眼版

宜家邊到有build 貨？

隻錶明明平野都俾人掃鳩曬

千值練

可想而知電單車DLC點炒法好

C3 hk

amazon shf出面見親都係omega
neo唔係最近都出咗? 唔見有咁

出左一段時間了

新post留名

蟻俠破防

有無人訂左？
我仲係好後悔無買到 w 系列csm腰帶

So far 仲見到都係omega
Neo 無見過

必入

太一 2月16
大和 3月16

暫時未見香港舖頭開訂

thanks!
忍左幾次無買，終於等到出究極體

仲未訂dlc 好貴
但唔訂冇武器

轉貼港魂咋

本身想訂，但呢幾個月課金課大左，不了

到時衝現仲貴

無啦無啦

有愛唔好錯過，好似我咁依加想追W 腰帶好痛苦

我訂左，由頭到尾都係為左個幾舊weapon parts...電單車我唔係特別喜歡

架電單車....
放出去都會有人要既

超進化魂 出埋紅蓮

其實....把槍劍好柒咕轆

sorry冇留意開 呢兩隻係咩line

駁唔到

G.E.M

+1 好玩具feel

今個月終於到h kbt
有訂既我仲唔威威？

原來港魂仲有得訂喎

右邊笑匠

叫緊佢地

點解地獄兄弟 變身前後2個樣
但大佬真係好型

個個放車,好似im個櫃咁死曬係度

隻標會唔會返一轉大貨？

尋日都係偷跑
緊係會喇

[小問題][雞蛋骨頭] Build 貼地Ball joint 好似無上到色/無特登揀色

開頭以為rider隻隻都係咁,

Credit:獅子王

但又唔係, 雖然唔影響造型, 只係覺得Bandai 連咁小野都hea

今日收工狗衝ins有冇得諗

等緊大家報有大貨先再出去買，廢事走嚟走去咁麻煩

今轉平價，想入兩隻玩下

會唔會由標開始
唔再有特典

比埋條link等大家瘋狂射精

鳩已斷

j龍我既巴打值得開心
紅音也強化form都唔錯
標墮就眼淚在心裡流

拔罐mode

4月係紅音？

最重要嗰個位反左光，睇撚咩

幾時先有新SHF 接近兩個月無消息

too much....

4月龍我, 5-6月新拉打+強化form

碌鳩要搽白花油止痕啦

係都要插到成身都係

hazard係砂糖
拔權係....

望望下就順眼架啦

有啲失望...傳聞成身罐嘅final form成真

睇睇下就好自然買架啦

又多隻rider rogue

DX Evol Driver
付屬Cobra Evol Bottle及Rider Evol Bottle
可變身成假面騎士Evol Cobra Form

隻新拉極有可能係stark

其他ok 主角就

我懷疑龍我先係一奶

好似ghost咁主角final唔出

作為主角final form,再柒都要含淚買

好有最終boss嘅味道

春心動了

令我諗起final form個位舊巴打

新人留名睇故

講多少少ok?

標隻藍眼冇藍色

係我心目中應該冇野柒得過dcd 神主牌

我不能接受標墮拔罐MODE咁撚柒

係咪得我一個覺得戰兔final form 幾好

一次過集中曬

都話睇睇下就會順眼返曬

密集恐懼症

咁呢樣野我信，有埋劇情同高岩叔加成會好好多

如果SHF出final form，係咪可以拔哂身上所有罐？

好返，無帶陰司紙，臭襪代替

地板精靈又可以收集了

可能同ghost 無限，hyper muteki一樣

展品都冇

姨媽巾

將軍澳精唔錶$258

品

留返比將軍澳嘅人買

戇撚鳩

新年嘛 人地只求打個和

no la

咪係，專登出去撲轉個頭又冇哂

Why ar

出唔切去啦

咪係

我都係放工狗衝 好彩公司近旺角

咪係

再講玩具賓周痕有mon.post

試過衝到去門口睇住人比錢買最後一盒個感受未？我試過

賓周痕係指某個成日fb群用玩具賓周痕 成日公佈邊度有乜幫炒家條友

今日老翻報價區

係

no

我直頭覺得幾型

其實單純唔鐘意佢final form成日都係乜都插曬上身個concept

Jelly belt恐慌性拋售未

ins一樓有錶現，238行248日

唔係 等跌

好似係威仔

相認post

咁都有得相認

你都唔係，你係excite

落緊灣仔睇有冇現

個價會唔會落返少少 唔想狗衝出去買

遲買199

灣仔應該無

大貨未到

拎figma順便睇下

要咁急咩 呢隻通販應該實有貨 加上都只係出咗幾日 點會咁快冇

難講 通販照炒 上返普通shf價位

近假期

唔係了

原子奔雷

lui. ka nuen scan

ym見一次屌一次

問左nic，佢無話唔俾

螞蟻240入

袋要錢，好似係

呢排訂嗰啲樣樣都睇住佢升 老老柒柒 都幾治癒

加左$20

灣仔乜春都冇

精品對面間撚屌報 有無開

姑仔 全部都係訂貨
[img]
順手拿拿林訂埋隻龍我

太淺色定未開盒就已經甩色

個身？

冇留意

撚屌報有錢租鋪無錢留主持，都幾神奇

build隻紅色 覺得封面官圖深色過實物好多
又見到舖頭個display櫃咁啱有隻甩色shf紅古加

太淺色，淺到好似腿色既shf咁

龍我 stark

早幾日仲有人讚實物掂

其實睇官方blog圖已經見到淺色

咁掂有好多層次ge

頭先係精品有實物擺出黎，我覺得ok
起碼唔係開頭睇咁撚瘦先
不過顏色係淺左少少

唔識形容，唔係鮮紅
有官圖咁深

做乜咁問？撚屌報有拉打賣架咩

佢係噴已經溝好既金屬藍/紅，除左淺色d之外質量都低d

靚d既金屬色係先噴銀底，再噴透明藍/紅
之前都講過，parado果種可以睇到個分別係邊

你又有玩

算淺色？

是但搵,係咪叫啞紅

shf睇多過買

一路睇一路買

點睇都係龍我型啲

龍我拳套
hazard trigger變垃圾

係拳套，我覺得設計得幾有心思

hazard trigger真係唔明仲有咩用

成個拳套插Driver

RR 同TT用

睇怕RR TT都唔出得幾多集

其實幾正

後面背景咩模型？

淘寶GOOGLE格納庫就會見到了

想問下size幾大個，有時想影下相諗唔到用咩場景好

我開左幾set已經有咁大 總共有10set
用黎影相真係唔錯

邊度有得買?

哪有位

係

同埋龍我變身用道具都係健身野

正版，壽屋出左新版，分ab兩盒

翻版 淘寶打格納庫

唔係呢種款 韓國有公司 出左兩種 各兩隻色

Thx
買正版算啦

除非影大野

唔係 平均三，四盒就夠

多謝提點

龍我個強化點解唔用翻藍色 係型，不過橙色好似鷹槍

C3壽屋有攤位

一陣就去

課金
決定唔去

唔去啦，要同人逼感覺又冇咩野睇

exaid隻”街機”有咩好玩

留返係屋企屠龍算

尋仇標墮賣250

繼續build up 唔好俾佢停

現時點

其實佢間野有幾多人會幫襯

多的是中國人

等大貨

我帶啲唔係買開玩具嘅fd去行ins一定會話尋仇係良心店，入去睇下款就夠

而家尋仇的確係良心店

業界良心

google 尋仇寶

現時點好多分身舖

今乜鬼錶丫買12吋仲平

標墮旺孤同精品仲未返大貨咩

精品仲未有貨

邊到

c3掛,陳年死貨一開隨時爆皮

冇人記得精品=騾仔

郵輪古迦，藏前 deka li

值得一博 我未過12吋拉打

特生好似愈來愈頹 版圖愈多愈細

繼續吹奏

有冇訂電單車同Cross Z啊

Y拍SHF BUILD已上380一隻

下，出面大把貨wor

博大水魚

我襟錯左 唔好意思

Y拍賣家不嬲當人on9

唉是但啦，我懶理la

頭先4點左右見Build 皆爆 245

C3 有無ex-aid ?

15鳩年減15姐係230

咪呀巴打

爆米唔係有大貨set裝799

C3 3色beginning set $9XX

C3 多唔多人？

搞咩，依隻都炒

250都比多啦屌

大貨真係會平啲?

通販都炒得起......遲下可能通販唔訂都俾人話抵死
通販淨係訂咗Fang Joker

上某group睇有人見到唔知乜水一次過掃十幾盒標墮

好多人都3 4入 三分一 shf價錢所以買返3隻先過到良心

不了

訂價198

現貨價貴少少ok...但唔係咁離譜掛，通販野咋大佬

因為平左40 所以d hea位可以接受

因為平左40 就20 30盒

咁Bandai 商業上幾成功

其實我覺得無平過
無咗個武器喎

Fang joker驚驚哋 仲要咁快截 貨量唔多就GG

Agger 打開內盒尷尬到 drive都話有特典彌補返

停止恐慌呀
炒家專針呢點

唔入10 20盒 邊敢話自己有愛

巴打們即刻傳開去 W個模用到爛晒 所以FJ狗也不屌

戇撚鳩，成$270隻，我屌你老母

下星期好似有大貨，再睇下啦

Stalk都有特典

你班痴線佬＄260都走去沖依家饑饉30呀？

隻色靚過shf

元騾係咪完美比天騾代替？
天騾今日都有標墮 元騾乜柒都冇 頭先去到仲要成間舖吉到 死貨就一大堆 死過11樓

天精標墮又幾銀

仆街周圍都冇標 最後爆米245買左

你個名

又有痴線佬整出嚟(@sht_raito) 幾時出

又幾正喎

巴打等埋下星期先嘛，有大貨返喎

出多次連埋車錢差唔多

呢隻買唔到咪留返買sparkling 貴幾十買，不了

通販QC仲好過限

有冇減15

都係果句，呢隻都幾難出事

3樣野？

三樣野千一你係比人水左

價錢重要咩

留返個名
近幾個po加返速

好事

仲未得閒開E哥同趴啦墮

屠龍優先

港魂未截訂架 快手啦

有冇巴打有玩？
隻King J-der成千蚊買唔落手

食玩好燒錢

依家啲食玩技術日新月異

我都明技術係高左
但質素方明就..

冇買開figure，突然想買隻。想問吓ching知唔知邊到有drive type next同埋大約幾錢？

覺得食玩真係好撚坑 愈出愈貴
利申converge rider全齊

官圖無限好

依啲食玩同砌高達無分別，係補色地獄

食玩真係唔多掂，質素參差價錢又唔平...

之前有買gundam coverage但買買下都停左

笨大愈開愈多line

800 3隻都有啦

又打錯字
質素*方面

二手?

唔爭在啦

食玩我淨係買頭像 靚係靚
但好嘥位

完本諗住220入隻挽下 而家到到240up 不了

挽咩

似講緊build

完本X
係原本
挽X
係玩

唔識字就叫佢出返去啦

異種連登仔好鳩恐怖

算啦，又唔係蝗字又唔係5p字，又無離題，無謂為哩啲雞毛蒜皮事浪費心神&回覆
除非你推post

算 ？

有冇手足知mk 邊到仲有build
210 ~230

頑童200比人秒

唔趕就等下啦

見到265屌佢老母

個價都係願者上鉤

屌佢老母

見到孤仔有 但似係人地訂左未拎d貨

差唔多啦

後追全新
人車各300
翼400

都1000

屌你老母

偷圖

肥撚到

肥版唔得架

好大對比

笑左

大隻唔得架

where

抵啦

dllmch

尋日手痕買左隻開過盒既火箭頭Rocket States,
$150蚊港紙

火箭頭

黑歴史

我覺得係外型柒啫
未到黑歴史嘛
d劇情輕輕鬆鬆膠膠下咁睇得幾舒服

Wizard同Ghost就真係黑歴史喇

咁都要150
我早幾年180買左盒全新火箭頭final form

差唔多啦
隻Rocket States假假地都叫魂限黎
btw我四, 五年前都好似用同一個價買左個final form

今日執屋順便執shf

A哥最抵玩

題外話 ultra act係咪收左皮

我等緊架

漫畫好似話停左,要郁番最快都等出動畫

米青話標唔會再有現貨

唔撚係掛

新年前下話

有喎
7月有(12)喎

笑左...我仲未得閒出去買

咪係,講清楚d

佢又冇講 淨係話冇

呢刻佢真係無嘛

Shf通販貨量唔會少過真骨通販貨量啦 accel 賣幾個月都可以仲有貨 build 先賣咗幾日

有心hold貨又要同你講咩

呢個就又肥又矮

Agger...臨近新年知你班友仔趕住玩

omega一出拿拿臨劈到200唔洗
到套野播又忽然有番大貨

build shf 220 抵唔抵屌

買囉

幾可愛呀

等再有$199 就執返隻A 哥先！

次次去都見唔到$199.... 一返到去就見人post $199

無曬霸氣

用錯幣唔得架

肥手指拎錯幣

佢咬唇個下好想打佢

清清靜靜又一日
星期四仲會唔會返新貨

尋晚開左隻build黎撚，除左d色西左少少之外
其他做得ok
個身型我覺得同當初官圖差好遠
實物正常好撚多
如果隻金屬紅藍係paradx果種肯定係佳作

快d 返大貨就好

嘩 負評 我好驚呀
有意見咪出聲囉

我堅守等百事

我想要萬能俠多

又有負皮賊出沒

個時間咁近收爐,應該e 3日萬能俠都到

偷偷留下負皮咪算 睇下隔離MB

Btw隻build本身完全冇期待，而家反而有d驚喜

條友成日狙擊其實好撚煩

build賣咁貴

仲以為套特攝好睇到受歡迎

等夏蕯特算啦,百事出得幾集

貴?
唔好睇?

佢應該指炒到270價位

派貨少掛

Hold貨多

啱啱見爆米好多

350入埋super

搏盡無悔

年近歲晚等錢洗

人地打個和架咋

本月拉打數得隻hyper 卡砵托要找

無留意定價幾多
見最低係200

所以搵貴字形容

R住春袋等收貨

一路有人接個價咪一路升

同意

我啱啱唔係去雞旺
係兆萬果間

試下fb收啦

我應該仲要入埋chaser 借問新品咩價位合理?

有無諗住離開東京去第二到做王

已成人棍，走唔到

你哋去開咩page？？

我同你一樣

$298入到隻ghost grateful

最近追開標 見到孤仔有得訂龍仔 是否要追

訂啦

我等Magma

另外想問點解blood stalk訂價貴Night Rouge咁多 係咪因為俾標打到收咗皮

我都唔捨得買j-der，成千銀買食玩真係.....

鬍鬚佬？

mo la mo la

老細花名黎？唔知喎

買左

以為講快富街添

屈服左係爆米低下

啱呀，成千應該有合金啦，結果係膠

如果隻色唔係咁淺一早狗衝左

買來重噴

我有諗過,不過我講過呢隻送都唔要

魂限呀師兄

唔好理啦…總之有興趣嘅乜春都要訂啦屌

同班炒家對抗

好高想像力

破左產

一隻通販都炒到上去 係咪痴撚線

仲要係base form

屌你老母撚緊隻野 唔小心又仆爆左隻角
我以後唔買figure了

咁快爆角

撚左半日都冇

層龍時不忘撚BUILD

反正都係遲D買多隻 再爆任何一隻拉打
我以後唔買

救唔救得返？

比地板怪獸食左隻角 搵都搵唔到

base form先好炒,d食屎狗冇性

CJW

Blade

Wizard(特典病)

OOO(特典病)

真骨就唔講啦

rip

發生咩事呀 我個心好撚痛

好sad 買完返黎撚幾撚就爛左

會搵得返架隻角!

對角太硬，跌一跌真係打定輸數
巴打們把玩時小心

呢個真

最近啲拉打隻隻都三尖八角，唔敢放高處

岩岩撚完放左係電腦枱
起身拎野唔小心撞一撞 佢盲仆左落地了

。。。。。

戰損版

咪撚笑啦 我屌

i know that feel

遠啲影都唔係好覺嘅

如果搵得返斷左果截應該痴得返

難啲 接駁點好細

等忍者個邊出

排101

分享自 Twitter

大頭仔

本身諗住拎火搏一搏 點知隻角都冇埋
唯有算

巴打最後幾錢入左

實秒啦

成班丐幫

終於買到標
下次通販都照訂啦 唔好煩

話時話隻標連淘寶都炒到上3字人仔
之後有人見香港2字頭就黎玩團購

網上訂算鳩數

通販有無咁好炒啊

依家咩價位

又俾d仆街蝗落黎洗劫

我都想買多隻

攞黎改其他form

SHF Hazard會肯跟幾多個頭比你

我估有豪華同普通 豪華包所有眼同武器

整到可換換複眼同樽應該ok
不過bam die唔會咁好死

電單車set有武器

武器好死既姐
有就當bonus
hazard赤手空拳都打人啪啪聲

多d替換頭+腰帶最最重要

估唔到咁多人鍾意百事

build都炒到
FJ咪

上次ex-aid lv2啱啱出果時有冇炒過

好彩訂左

新入坑 真骨W支usb真係好易掉 把玩勁驚唔見

地板怪獸ready

有時想痴死支USB 去個變身器度算

上次開skull黎玩，直頭係跌左都唔知，玩玩下發覺冇撚左支usb
好彩最後搵得返

地板精靈抖緊

無追post,而家旺角邊度買標最抵

好型 收貨

邊度入手？

係咩

好多人等Hazard form就真

唔明點解當初官圖可以影到咁西

見到標咁攪法 覺得自己有訂Fang joker係明智之舉

對比起官方 呢隻真心好有驚喜

好彩有訂

same here

孤仔都好快截左訂，今次真係好彩有訂

孤仔標墮$265 忍

快撚D月尾 我要撚KABUTO

本體通販都咁 架車會點

精品 $249

車 : 課啦 仲睇

諗下店長會點好過

我形住店長會炒到豬西

人氣角色 雖然無黎斗咁人氣
好似好多人覺得太瘦無訂

實物好過官圖搞到想入 港魂得車有開?

利申就係覺得太瘦唔想入

Cross Z Magma

Rogue

企硬

W商場build -$260，旺孤$329

有時想屈下渣住嘅動作 係型不過勁淆

係，港魂剩係開左電單車

食飯前快影一張先

巴打依排密密入喎，deep specter幾銀

乜撚都訂啊

利申Cross Z，stalk同電單車都有訂

咁都負皮

仆街要訂晒佢

啱呀 聽日去訂埋 有冇師兄要小弟幫手訂

FG真係一出就要狗衝打孖入

提子你

真心提, 個個星期都有野入

Parado隻色真係靚好多

巴打 想問下你 擺出來display之後個包裝你係會扔還是點？

你問得真係合時, 我而家正正做緊呢樣野
限定先會留盒, 通販既配件入哂拉鍊依, 再搵箱放好
盒就全掉

有D盒比較靚 / 土人, 就會摺起佢

不過 ikea 呢隻盒好廢, 見岩再換過佢

岩岩先睇左第22集 新FORM冇兩集就比人屌打
打面騎士

有冇人放黎斗bugvisor 或者見到有人放？

有無巴打知邊到有正常價既錶啊？所有限定都有訂,估唔到通販都炒

啱啱喺兆萬地下買咗 $238

Cross-Z 幾型仔

留名

最入o個間？

幾好J...btw我要店長啊，好想佢快啲出

今日撚白虎

店長係邊個？

Blood Stalk 你有冇睇架

支持龍騎line
今年繼續出

好撚貴呀C父

龍騎條line真係
只求佢找晒啲契約獸數

出真骨二騎
再用埋e哥嘅袍

剛剛入坑

E哥我都未入

兩隻都訂咗 加埋電單車

今天建議各位早點回家了

費事俾人閃光彈

射埋波啦

係喎 等我仲想放工去旺角睇下有冇bugvisor 添 唉

去轉信和訂野先

今日收工睇下仲有無啦
希望過完年之後有大貨啦

一齊等，$220 左右都接受到

過$300就太離譜

帶黑超去咪得囉

係估唔到通販都炒得起姐
宜家驚驚地真骨fj

準備好硬接

呢方面好難講,一陣好似cj咁

或者A哥

大家係咪唔記得當年真骨cj派貨第一星期係炒起架

A哥派貨第一日已經跌穿訂價

龍騎夜騎都想佢出真骨

巴打拍埋隻grateful影下啊

今晚

絕望就是你的終點

我等緊佢再$199

Agger...依隻唔急買

無記錯當年好似炒到四舊定五舊都大把人搶

四舊半都有人接, 五舊就唔肯定，幾個月之後精品爆米就超多貨賣3百尾

賣到依加都仲有

我350入

3百幾就正常價既,正如kabuto一開始訂價都係二百幾倒

老老柒柒
12月隻00Q已經得淡笑
頭幾日班傻鳩排曬大隊 唔講以為免費派
班只求打個和 良心舖頭 一百 二百加上去
全盛時期二千四 現在反狗城只係賣1900

根本成班人羊群心理
人搶 我又搶
舖頭無所謂架喎
只要識上網 睇下放咩價就有人衝
加返少少就係舖頭價

00Q 個單真係盲搶

熱門野
通販都係上網訂左先
俾少少直接送到屋企

MB隻隻頭淡湯都要炒一輪

所以係想要有得訂就訂左先
Fj出果時貴少少分分鐘又大把人叫春

呢隻我都食住花生算啦

支架高達 印象中呢個月尾派
又睇下點

已經想脫mb坑
玩呢個系列太撚煩

網上襟到咪襟囉
橫掂遲下果幾隻好睇人歡愛

今日標墮會返大貨？想買一隻過情人節

有大貨都唔會平俾你地

過年後啦

之後出果d全部唔中 睇埋隻cross bone咩料
正義女神上網俾人撚完狗已經唔撚想要

新年前好難預測

果隻都係
反而等緊老母修隻紅蓮

隻deep spector上色真係好靚

派左新貨了

23號好似

想脫+1

日魂仲有
其實諗深一層 港魂整好個ser會唔會撚得仲勁 一下冇晒貨

香港地加錢IT狗 不了

長期瀏覽率咁低

半脫

講開又講萬能俠應該幾低玩

好似整得幾正
齋睇官圖

但好撚多廣告 乜柒網都見到 早排係咁joker f91

廣告費還廣告費
唔代表會投放資源落IT

實物都唔錯

IT狗:

等玩評

等收貨

Dx超力3千蚊

三千過夜呀

扮工戰士消失曬

真毒撚 一陣去攞嘰嘰

買左四隻定一隻

感覺如何

冇買,等跌

官圖
仲以為買左實物

呢隻應該無人盲搶掛

dc版隻劈完價都絕跡曬咁濟
e隻新造型唔知消唔消化得曬

fb見到開箱 望落唔錯

有你呢句我就放心

炒家們：開始吹奏

炒呀炒呀

allin

好呀

玩mb想訂都有難度

太長唔引用了

印象中唔係任訂咩

build rt 精品已空 唔會入 爆米仲有一盒 手快有手慢冇

電單車不訂了 太柒

仲有半毎個月

訂龍我bloodstark好過

而家衝唔到現就算 有時講緣份
玩玩具玩到好似打工咁辛苦就無謂啦
有時買唔到dum春一兩日就冇事 玩少件咪玩少件

炒價咪當省返

三樣訂齊

真 有愛先考慮食唔食炒
非大愛又慳返

#metoo

btw架電單車要等到6月，好撚耐

毒撚留名

頑女真係

好靚?

上佢fb

子華嘅魚蛋論係無錯架

發帖屌開既唔係二少咩

原來有分別架

屌佢老母咩

頭先都見到，傻9左咩當真骨咁賣

早買早享受 遲買__________

後入左dark kabuto 開封 幾撚靚下

塗裝d係冇問題幾正

黑甲正 有冇入埋紅甲對打

未有紅甲 同大哥打住先

想訂隻CrossZ嚟玩

訂左

之前買個真骨黑金古迦都只係$350....

通常都係嫌紅甲貴先買黑甲過下骨雕癮

正解

希望港魂生生性性肯開訂

今日早收工 唔知MK d 鋪開唔開呢

年三十晚梗係斬多筆先收爐啦

斬盡無悔

今晚 build 再創新高

有冇機會上400

二倍價錢
你買撚埋我果份囉

年尾即管炒啦
等睇支爆

唔敢答你

沒完沒了

好嘈

諗到今日買咩了

買

過年前已入e哥，parado同標童哥，收得爐

輝響?

旺角邊間仲有build?

S.H.M

之前見到啲人話等跌至買 點知而家

叻豬喎

等時間證明到

有都係閪價

今日唔洗諗啦,炒狗實搏年三十你地心癮想j 標

下個月lv100

咁遲下再算

build 奇越都係賣$248，根本多貨到水浸

炒價係因為人地只求打個和架咋

都係搵

隻錶過完年應該會跌返，而家開呢個價根本係d舖想過肥年

又出兩隻戰鬥員 仲要加貼紙當魂限
我要拉打呀

睇人趕唔趕住救命啦

月尾先知了

前兩日終於開曬佢地
e哥同害怕好撚正
反而隻痴漢怪怪地
隻左腳仲要中咗sad

等跌

呢條友係kabuto既存在係做咩？
有集出另一個化妝高手以為有新支線俾佢，點知轉頭死撚左

lv99個價有冇回落空間

一定有，其實唔係咁多人買

應該冇
一來魂限好少跌價二來高人氣

知音人 我都想知
但最後唔係無死咩

等埋百事先訂

有無巴打知 W csm 邊度有得買 好想後追

我隻parado好飲有少少長短腳
隻左腳感覺長左少少，有冇巴打有呢個問題

其實連模型、game 新出/返貨都比平時貴

真係time will tell bitch

無,但呢個問題發生係我紅金古迦身上,唔太明顯但玩落硬係同其他唔同無咁順手

我指有集有個化妝師同佢競爭仲鋪排到好似好有劇力咁,但轉個頭個對手就死鬼左
不過算啦,KABUTO 後期都無厘頭不必深究了

擘大腳外八字企法冇乜野，但如果要合埋腳丁字企法就會幾明顯

比擬態殺左

玩化妝真係好撚戇鳩

我都有 以為自己錯覺+唔識擺pose 但睇返ex aid之前幾隻都冇呢個問題 原來I am not alone
我隻para勁多sad 搞到我都冇心機玩

你講得一啲都無錯

其實我之前睇人fb圖已經覺得有少少怪
而家如果要擺丁字腳，隻左腳要輕微屈曲少少先得，唔係的話隻人會斜左

Btw,除左呢樣野我覺得隻parado出得好撚靚

魂限特別多SAD, 有時真係唔太SAD都收貨

但下下係哂個頭正面果啲想點?

咁你又慘d

我無,上網見啲人中哂係頭

我係E哥手臂後有啲上色問題,無視之, LV99 就幾好

結他vs滅火箱

feel到shf龍我都會死好多人

係，所以即刻仆去訂左先算

炒家:

正

呢到已經好好每次都提哂最後上車機會

炒價Burning Get CrossZ Figure Yeah!

一次過訂24隻

我地依度已經係咁叫人訂Cross Z同Stalk

咁都唔訂真係叫春都冇用

電單車就...想要weapon咪訂

冇訂咪到時掉750～800出黎食現

電單車 港魂仲有喎

置業首選

$800

靚！jelly版柒到 反而grease好型

仲會唔會番轉頭出番魔王brave同兩隻lv 50 parado

Parado lv50之前已經有實物，係唔知找唔找數

連登有愛

暗盤價$840

但每次訂之前都係要諗一陣

1288

仲諗你俾滅左團啦

返去救又俾人斬晒手腳，仲要俾人話垃圾

呢一刻你又滅返東京喎

Mars:....
Baron Ringo Arms:....

Brain:....

個個話電單車7就唔訂電單車 通販標都搞成咁
睇下到時點

我就每盒打孖上

忍唔到手奇趣入左build

幾錢

$248.....起碼平過旺角果批

訂完CrossZ安心哂

我都想訂

樓主叫人訂自己唔訂

係
我望望下又想訂埋

突發
港魂開訂sic 同班兵

港魂無昏迷左

咪講到冇貨咁喇
放長雙眼,等睇新年後突然大量貨

訂完返嚟慢慢望啦

等埋百事先一齊訂

百事有現冇現 訂撚左先

話曬都係魂限來

無昏迷

只係唔識做生意啫

諗緊訂唔訂百事，自己想要hazard form多啲

訂啦唔好諗

why not both

Rt ins都已經280，奇越都248，旺孤Keep住355，真係會有人買？

唔玩都買黎炒

企硬$355

388

百事係咪23號開訂

日魂23

又可以拎新年錢課野

新一年祝大家新年快樂
財源廣進(用嚟買玩具,開新坑)
btw都係果句喇
唔想心碎
新年睇實啲玩具
示意圖:

一開頭睇張圖以為係你屋企

btw祝咁多位巴打新年快樂，賺多啲

我一隻hottoys都冇
btw最正係唔會有細路上我屋企拜年

三款支支兵大家會一款買幾多？

睇下wf有冇黑豹,定等日本上先官網公佈
但感覺又似上次雷神3慳皮又貴

祝 各位買多幾隻

其實分別大唔大

今日現時同信和會唔會開

十成十唔開

初一唔洗拜年咩你

祝各位巴打新一年買現唔使食炒

今次套suit唔出紫光mode唔靚,killmonger detail d

之前個隻黑豹我都有買，如果今次冇乜驚喜真係慳返算

放埋一齊都幾靚

幾好丁

都幾大隻下

有頭雕都偷笑

炒撚到 俾我就唔會買

忍緊... 遺憾

二手標170新低

點二手法，如果冇咩問題嘅好過比多幾草野班炒狗啦

都係話只開盒果d野

好多人搶

耐性考驗

好多人都忍唔到手

其實轉個頭就賣出去，咁買黎為乜

有冇斷角

止痕

頭先經過零食物乳見到有食玩converge嘅標墮rt sparkling，即刻買左隻玩下

之前唔見有佢單一隻買

優越感

通常原盒重複嘅會掟出嚟散賣 不過物乳可能全散賣

想睇kiva

睇完之後新一年又有目標

睇音也ok嘅，紅渡不了

放心 笨大已經忘記左呢個系列

說好的真骨kiva

笨大：食得架

港魂稍後推出

屌你

砌女

grateful同deep specter合照呢

唔洗拜年，屠龍玩figure

真毒最開心既生活

拜年

交窿銀行

記得2年前差唔多新年
舊登好大巴打有訂單都唔攞貨

好彩夠命同港魂玩

終於有kabuto

諗緊入手exaid 三騎set裝，想問下巴打set 裝同三隻獨立裝有無分別？

仲有
このアストレア用の「アヴァランチユニット」が商品化決定しました！

Rogue好靚

呢個系列官圖無限好 不過照入

昨天見到平版可動rogue$220實物好想入，但最後忍咗手

希望仲有F2

回番十一月嘅圖

220 忍得好

Trivago in Rogue!

食玩都50蚊粒

原盒最扺屌

瀨戶康史

由g3x個set開始大隻左高左
紅金kuuga放喺exaid同究極kuuga中間好似變左2個系列咁

有冇巴打有買海賊列車build? 係咪拆唔到

同百事一樣拆唔到

希望唔會又出會魂限可拆set
電王set跟武器又出多次

set裝多個地台

要玩拆就玩扭蛋，平過coverage,更快更齊

淨係想要kabuto同gatack

睇下到時重複係咪呢兩隻 咁就可以散入

早安，咁早呀你

農夫生活

巴打永遠係最早

起身播種

#951了

又要新post了

多人討論 港魂先肯開新訂

點解e哥冇

可能係劇場版人物掛

易攤娜嚕

不嬲受歡迎角色都無 🤦🏻‍♂️

港魂係用嚟散死貨，好似係

百事如意, 龍我精神

基情四射

岩岩訂左龍我
旺孤build重係三百五
頑童都要三百
可惜太遲睇build

想問問大橙shf全新而家大概幾錢 以前訂個時又幾錢？

訓練耐性機會

任撚俠

忍忍忍
等埋hazard

好彩對佢無愛 唔係真係買屎忽都唔惦

呢隻個人覺得hold貨>真係炒起
忍到手遲戰d買就你贏

年年都出,真係追唔到都唔痛

遲d買

真是鐘意果套. Basic form點可以skip

肯定strong hold

係掛

可以

唔理邊個hold
總之閪價就要忍手

忍兩忍慳返一隻嘅錢

ki

亂入

以前訂34x